港仔想去澳門讀大學

有無過來人係到？
香港HD學生想過澳門讀係咪都要考佢地個聯考先可以入學
利申 有澳門身份證

有少少興趣
你有冇過去睇過？